設立狗隻中央資料庫 行見一隻影一隻

鑑於瘋狗症盛行
有冇巴打諗過開返個個佢地既shared photo album
eg.google photo/drive, tumblr...
最好加埋每一隻既編號
集中統一管理 以防疫症再次爆發呢

推

但要多人做先做得成
一人一張既力量都好大